ei8ht 838 乜柒都睇唔到

說明書冇咗，點先可以connect佢落電視機度？